{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74839&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월미도 MK 프리미어스 호텔"
    },
    "text": "ご予約が不可能な場合、お客様に早いうちにご連絡してご案内いたします。 ただし、ホテルの状況によって正確な情報は変更される場合があります。 また、提示された画像は実際の商品と異なる場合があります。 浴槽が含まれた客室は事前に割り当てられておらず、現場で割り当てられます。 それぞれの客室はデザインが異なるため、ご希望の客室の割り当てが難しい場合があります。 ペットと一緒に宿泊することはできません。 安全のため、客室内での料理や火気の使用は禁止されています。 （客室内のろうそくイベントも禁止されます。 ）未成年者は保護者同伴の場合、宿泊が可能であり、それによって入室拒否があってもキャンセルされたり払い戻しはできません。 基本的な礼儀を守らなかったり、他人に不快感を与えたりする場合、強制的に退室させることがあります。 チェックインの際、身分証明書の確認がある場合があります。 駐車場は1部屋あたり1台無料で提供されます。 地上階または地下駐車場をご利用いただけます。 ただし満車の場合はご利用いただけません。 計25台の駐車施設を保有しています。 号線と仁川駅、寿仁堂線と仁川駅が近くに位置しています。 周辺には月尾文化通りと月尾テーマパークが徒歩6分の距離にあり、韓国移民史博物館は徒歩2分の距離に位置しています。 客室内の施設としてはフロントおよびその他の施設がございます。 すべての客室は禁煙室です。 客室内で喫煙する場合、10万ウォンの過料が賦課されます。 カートキー紛失時に30000ウォンの賠償責任費用が発生します。 朝食はチェックインの際にフロントにお申し付けください。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されておらず、必要な場合は注文してください。 追加案内事項としては、基準人数以外の追加人数に対して平日には10000ウォン、週末には15000ウォンの費用が発生します。 寝具の追加は平日には10000ウォン、週末には20000ウォンの費用が発生します。 レイトチェックアウトは平日は20000ウォン、週末は40000ウォンの費用が発生します。 乳幼児の人数も含まれ、最大人数を超えることはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの予約は可能ですか？",
            "answer": "ご予約が不可能な場合、お客様に早いうちにご連絡してご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "ホテルの状況によって予約情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ホテルの状況によって正確な情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室に浴槽はありますか？",
            "answer": "浴槽が含まれた客室は事前に割り当てられておらず、現場で割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "安全のため、客室内での料理や火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の場合、宿泊が可能であり、それによって入室拒否があってもキャンセルされたり払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際、身分証明書の確認がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は1部屋あたり1台無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺には月尾文化通りと月尾テーマパークが徒歩6分の距離にあり、韓国移民史博物館は徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内の施設としてはフロントおよびその他の施設がございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙室です。客室内で喫煙する場合、10万ウォンの過料が賦課されます。"
        },
        {
            "question": "カートキーの紛失時に費用は発生しますか？",
            "answer": "カートキー紛失時に30000ウォンの賠償責任費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食はチェックインの際にフロントにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されておらず、必要な場合は注文してください。"
        },
        {
            "question": "追加の料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "追加案内事項としては、基準人数以外の追加人数に対して平日には10000ウォン、週末には15000ウォンの費用が発生します。寝具の追加は平日には10000ウォン、週末には20000ウォンの費用が発生します。レイトチェックアウトは平日は20000ウォン、週末は40000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数制限はありますか？",
            "answer": "乳幼児の人数も含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 666,
        "QA": 672
    }
}